大家點睇身邊有個好淫架朋友

如題

淫到冇朋友
我自己

有幾淫先

睇佢一日7次就知

厲害 一日七次

香港缺少呢方面既人才

有，女黎既
但佢有男朋友，我是拒絕的

可以開拓一下